[真司] 衝呀!衝! 快搶攻 射呀射 射它吧 [足球小將:新秀崛起]

[真司] 衝呀!衝! 快搶攻 射呀射 射它吧 [足球小將:新秀崛起]

射精吧